大 美 人 嚴 選 17 年 第 一 季 5 大 死 唔 斷 氣 藝 人 ！

1. 關楚耀
著名唱片監製關維麟個仔，可惜錯誤同「燈神」譚詠麟上契，09年藏毒由歌手變成道友，從此遭人唾棄。父幹下，道友耀近年間唔中都會唱歌同拍戲吊命，但只限於「喜愛夜蒲」級爛片。由於形象崩壞，近年道友耀索性走余文樂式老mk style，可惜已被人遺忘，賣肉後連半滴西水都呃唔到，令人不勝其煩。近日推出新歌，老是常出現。

2. 鄧穎芝
樂壇賓妹、輻射版鄭融。自從有樂壇小強紀錄以來，一直榜上有名，死唔斷氣！上年出現喺viuTV《G1格鬧會》後，一直不斷消費節目名氣，可悲又可笑。今年推出多首連名都up唔出嘅新歌，又喺facebook表示希望今年可以遇到一首好似苦情人，大家都喜歡嘅歌，實在令人捧腹大笑！仲想翻身，天真過阿嬌！

3. 譚詠麟
譚校長真係好煩！先有成隻吸血鬼咁痴住eason，合唱災難式電音歌曲《明日何其多》；後有祝賀曹星如連勝係「為所有中國人爭光」，呢隻老妖成日揀人抽陽氣，唔怪得可以死唔斷氣。

4. 吳業坤
攞完男歌手獎後囂張跋扈，次年馬上被網民唾棄，只能急急腳回歸大台懷抱，拍劇吊命重新入屋，可惜最受歡迎男歌手只獲演出配角，最近在劇集《迷》嘅演技更加係令人發笑，拍在田蕊妮身邊連棋子都不如，九線藝人永遠都係九線藝人。

5. 洪卓立
今年推出新歌《帶著骨灰去旅行》，自嘲is ok，但不斷消費「死訊」就會由幽默變成煩。Furthermore，要紅一早紅咗啦，你睇下你公司俾幾多資源你就知...

5個唔夠喉

joey、汪阿姐、阿叻

重點係譚伯,呢件嘢真係累人累物

送禮勤
仲要爭獎

樓主好有心

2好慘 完全係行出街唔會有人認得果d
個格又衰 十足鄭融一樣 八婆格

鄭融正好多

屌你老母

會員歌神譚詠麟呢

講下頭尾兩個先
其實關楚耀d歌係唔錯
而立立方面雖然有資源，但英皇唔撚宣傳想紅都紅唔撚到啦

打唔死嘅e-kids tommy呢?
你以為佢肯斷氣?

撐關楚耀同洪卓立
兩位新歌高汁

屌 kingjer黎

真心 有無人覺得鄧穎芝同鄭融一樣樣